中招女警係巡邏小隊但唔係前線又唔會接觸市民，即係點？

吞pop?

應該巡邏既時間去練槍

沒有吞pop，只有吞精

都冇人行bid
係警署做天使掛

一係講大話 一係代表唔會行咇

即係狗屋入面大爆發

平時啲狗都係揸車蛇王
去到啲簿仔附近就行一兩分鐘扮下野簽完就走

軍妓

即係天使

狗車司機？

who fucking care，最緊要人有事，三萬Thx！

姐係係深水埗狗屋入面巡邏
2皮野狗屋實q

做靶

依家D狗都唔洗行必
遊車河之嘛

即係一直都蛇王

三萬thx

一早講到明而家唔會岀黎放狗
只會喺狗車上面睇風景，費事落街比人打

即係同黑警同事有親密性接觸, 好有可能係雙方都飲咗酒